LPAT 同路人

唸住裸考

今日過成點呢？有無好好唞吓呢？